到2020年年尾 究竟有冇人可以解釋到黃色經濟圈既原則

飲食：
元氣不了美心
吉野家不了美心
M記還好中資但夠平

購物：

淘寶不了比錢大陸賺
iphone 12狗衝去買大陸製可以

黃色經濟圈究竟點黃法求高人解答

唔好屈毛 真心問 非分化